打緊JER仔個陣聽到呢條OST 我哭jor....

我發誓打埋呢次JER仔就重新做人

宣佈今個星期既蛋白質用盡

好

评价一下么？

sor
本身用開普通話拼yin

起身劣jer